何妖 李導演 合力演出被斬 完美小電影

血係假 🔪系假 演員係真 感謝何栗屍真情演出

乜咁啱得咁橋又人拍緊片 李導演 監製

嗯

咪再提佢，不推文

正確文宣方向：

何妖的確係被斬

因為

空降同區、無政黨背景、聲稱唔識政治嘅蔣靖雯已被識穿𠝹票，只有係何妖死嘅情況下先有機會贏

何老妖：ok未？影晒啦嘛？影晒我訓低架喇